上次強姦疑犯被自殺單嘢，有DNA報告未？

咁耐，拖下拖下無晒下文，咪即係DNA唔match 啦！咁自殺係咩原因？

因為唸起粉嶺肉盾誤殺單嘢，係咪一樣咁不了了之？開頭話人係毒犯，原來乜都冇，只係冇牌駕駛兼唔依交通指示，就咁就被執行死刑？ 個7人車乘客更加無辜。

調查緊就叫不了了之?
我驚查到司機身份到你潛水

"涉事七人車司機身上無身份證明文件，至於男乘客37歲姓鍾，曾因超速、切雙白線、危駕等問題，於2011年被吊銷駕駛執照，目前持有「P牌」，未完成駕駛考試。鍾案底纍纍，除涉及危駕等問題外，更曾因販毒、刑毀等罪名被捕。"

咁撚嘢嚟？玩死無對症呀？
求其比條料白粉報你就信到十足十？

你要覺得份報告造假係你自由（雖然你都係冇證據係度9up)

個問題係你以為冇下文=DNA 唔match
但實情報告一早出左，而你google下都懶就係你柒